一人一樣要好多時間先可建立到但一下就可以破壞到嘅嘢

香港法治

背叛

信任

基本上任何野都係

愛情

戒J

人類文明

Game of thrones

積木..骨牌？

砌25年火車場景一夕被毁 模型會七旬成員：已沒時間重建

戥個啊伯慘